[中年]新陳代謝

明明瘦底，即係吸收能力低。但點解一到30歲就咁易變肥，唔通個吸收能力提升左...?
大家可以分配下變肥仔既心路歷程。

聽講係因為後生既時候棕色脂肪高
消耗得多熱量
所以你個人就keep住瘦
隨住年紀增長 D棕色脂肪減少左
消耗既熱量少左 於是人都肥埋